睇我唔順眼個d會員同我入泥！！！

我d肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

泥你老母
我出返去先

好 你贏 再見

笠水狗

冇圖冇真相

破產紀錄(完美)

你又唔係葉問
1打2都唔知得唔得啦
同你打，我贏緊
拎支槍你都淆啦
依家仲講好打，好笑
拎槍嫁喇，深山大野人

唔好咁屈，拎郎基努斯之槍，算啦！

快刀斬xx

你都想去瑞和街？

梅窩體育館

點解你有槍

深圳人民醫院icq d女傷者都係老衲經手

安已不